F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 2

Formula 1 Pirelli Gran Premio Del Made In Italy E Dell'emilia Romagna 2021

16 Apr 2021 - 18 Apr 2021

FP1 (FRI): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
FP2 (FRI): 20:30&nbsp;-&nbsp;21:30
FP3 (SAT): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
Quail (SAT): 20:00&nbsp;-&nbsp;21:00
Race (SUN): 21:00
Full Schedule:

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」「沙皇炸彈」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

slow

威記

Latifi

士邊又搞事

原來馬屎影響左gio做快圈

sor

原來maz又搞事

Latifi快過rus

Latifi快過Russell

士邊好癲

估唔到alfa 入唔到Q2

耶穌

Latifi終於識飛

spin: if i die u're not going anywhere too

笑左

仲以mazespin搞kimi

拉迪飛 勁撚到
勁撚過第一年玩F2就冠軍嘅羅素

耶蘇話有人阻佢 唔知係沙皇定schumi仔

Lat上平治吧

Maz笑撚死

威記完勝Alfa

羅素平時打丁個記錄冇咗

Proof me I’m wrong

冇嘟到gio 個fuck

威記兩架都入左Q2
咁姐係未Qualify完
RUS都未叫輸

Ric

龍爪手咁樣搞gio

我素加油

威記強勢回歸

攬住GIO一齊Q1死

Vettel
Vettel

latifi 快過rus

威記>愛快

咪係 q2未完就話羅素輸咗

VET is faster than STR

條友會唔會半季就比人罰夠分

威記勁到

終於

羅素冇得打丁了

圖準備要q2出局

我LAT

lat 新人類覺醒

stroll

本身存在感低既gio都開火
笑到我

會入到q3先係意外啦

LAT:我都要上位架！

究竟latifi可唔可以第一次quali擊敗素仔呢？

Haters’ gonna hate

LAT同on9con 食錯咩

lm for your gif

天空台訪問角田

幾耐未試過兩部威記都入到Q2

N:1

舊年hungary 一齊入哂Q2

前幾日發咗個夢
正賽個日會有意外
希望夢而已

31歲廢老
係時候嚟玩兩年NASCAR喇

角仔啲英文都幾好

mazepin

威記皇朝重臨可期

Maz炒車

架仔嚟講真係唔差

見到Gasly斷手
唔知乜撚嘢夢嚟

那來的自信用黃胎跑

Facebook睇到

揸波排位排到鬥車咁

安已不

明知發夢就收返埋啦攞景定贈興呀

真係幾好，尤其日本人出去外國比賽最難搞就係英文差

威記學人用黃軚

威記做乜鳩用黃

GIO好慘，比MAZ搞到Q2都入唔到

GIO原來咁比馬屎搞

上場又係咁爬vet頭
又話學識咗gentlemens rule嘅

話時話四屆居然會連續兩場用同一個頭盔

lat黃tyre

笑那左

馬屎

站站都有受害者

成個青少年生涯都俾咗red bull junior
十幾歲已經住英國 好難唔好

橫掂包尾不如關心正賽

Latifi咁勁拎白都Q3啦
咸爺接班人

唔記得係8點開始

warm up 果陣爬頭?

佢都係早兩年先去歐洲
學左兩年黎講算係幾好

flying lap

收左bwt sponsor，一定要用

唔驚，未到Q3 仲有得睇我鹹P1

咁唔係正常咩 ?

Vettel!!!!!

馬屎呢條撚樣真係痴撚線

角仔搞咩DNQ

你日日都用英文嘅 半年已經會好好多

flying lap先嚟爬
一係佢早啲係out lap過咪冇問題
係要做圈先嚟玩嘢

唔正常

自炒

gio 都係flying lap

公公又硬完了

寓意住我氣斷臂重生

Per 要用紅
秦: 咪一鳩樣

Rus 黃軚快到

圖被人del time

圖慢過 stroll 仲要俾人 delete 埋

per用紅

77係咁過track limit

氣狂del

佢唔閘9佢 或者 一路逼住唔俾個右路佢
都算好皮氣
跑Q咁黎玩9人

但做緊時間俾人頂住 唔係應該爬咩

屌以為冇人開開咗個

兩架都flying lap
你唔想比人阻住做圈
一係你out lap快啲過咗去
一係你慢啲 等佢拉開咗先做圈
冇人會一齊同時開始做flying lap

請問點解有啲車手會係Q2換M軚?

佢要上podium 嫁

起步要用返q2 set時間嗰條

Q2 過關軚 = 正賽起步軚

破處

q2最快時間條胎要做正賽嘅胎

聽日起步要用同一套軚

gio 都做緊快圈

唔應該係flying lap爬
應該係out lap爬

紅都差唔多 +0.3s

素素

圖冇啦冇啦

因為 Q2 過關的話用返呢條軚黎做 race day 起步
所以有車隊人會用唔同軚黎做 Q2 時間
大前提係你架車夠快先有選擇權 ...

畀返個處我

牛奶 雖然紅tyre

但係嗰句Traffic Paradise

真係有嗰種歐洲人暗串嘅幽默感

in Norris we trust

Rus黃 快過ALO 紅

lm

威記正式回歸中遊！

唔撚忍心睇四萬比牛奶仔比落去

自己唔預留同前車空間去到快圈先排頭
on撚9

準備同垃利大戰

russell 要入Q3

牛奶仲有得再快

lando好掂喎今日

想睇佢同１９格劍

牛奶

個場好易有traffic

四萬被屌打
希望快啲適應到部車

四萬

lando過平治啦

Lando 垃圾嚟 唔使睇㗎啦

我素..........

叻炮彈飛車

跳跳虎

頭先牛奶唔係最後甩一甩可能全紫

岩岩新黎好多野都未適應到
之前係蕉隊都頹左半年啦

快軚姐

四萬哥又咩事。。。。

哭撚咗

屌其實好多人個flying lap 都出哂track limit喎
又唔計既點解
岩岩lando 公公都出哂界

牛奶係咪出界

知道 但咁樣一個天一個地嘅感覺好難受

使乜走，下年麥記已經有得爭冠，後年再做埋唯一火星車

屌你老母FIA del乜柒啫
睇死你正賽又係俾咸狗搵到路獨贏

好心你班人收皮啦
成個部門一把火燒撚死曬自己好冇？

而家先今季第二場，睇多幾場先啦

廢圖又做乜9

圖可唔可以爭氣d

架仔q1 發生咩事

真回塘

炒咗鍋甘

上完kerb就炒咗

唔好比壓力佢啦，啲頭髮啱啱先生返出嚟

炒爛車尾

牛奶仔明顯出哂界

Chicane過快甩尾

Spin 炒牆

特定灣先有規定

車尾甩撞牆

唔係個個灣都捉track limit㗎

So sad

心痛

圖個時間仲未穩

咪perez 果下果個turn囉

今場得三隻灣捉track limit

圖又輸

STROLL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黃色隻kerb好惡
好怕會整壞車底/頭剷

岩先T15出左

睇返賽前文件, 每個位嘅track limit執法程度都會唔同, 有啲係比較嚴

廢圖做翻第一車手 好嗎？

入到Q3 ok la

Per 又拎多set 新胎

屌你老母

黑氣石

應該唔夠入

pinned

大頭

Sai

sai

對比舊年比垃利迫害，今年算好左架啦

大頭搞乜尻

大頭同sainz

素素未洗破處住

睇嚟圖真係career玩完

喊左 我alonso

Russell同sainz差0.06

VET又係咁

SAI

今日啲latifi ocon搞咩

無頭髮無晒自信

Sainz~~~~~~~~~~~

19叻係咪攞條紅衝咗線

頭10時間近到

思撚又笑鳩圖

oops

“四屆冠軍 輸俾架威廉士呀！”
好撚sad

辛斯

係

恩撚

SAI VET ALO out

大頭輸埋俾威記
仲要自己engine 仲有冇得講gp2 engine

carloss

我叻

明日之星

大頭終於輸咗比隊友

我屌你老母啦陳恩能

Q3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

鬧左唔比播出街姐

圖得一個圈有計 冇辦法

屌
廢圖

Jm9

叻仔咗喎

恩撚好得戚證明自己冇笑錯圖

大頭包尾

多得vettel 養生mode

係咁笑鳩圖

威記一年好過一年

大頭同圖兩大黑氣石一齊out

大頭時間同LAT一樣？

應該係笑鳩圖

Sainz入唔到q3

我圖又被迫害

大頭 Carlos

廢圖回晒塘

廢圖做乜跑得一個Flying lap?

Lat揸左一年好左

另一個flying lap deleted

今年未又係無分

想問Q2係咪得PER 四萬同垃利用紅

新join隊既全敗
雖然咁先係正常

上埸就話前輩比人阻 今次堂堂正正贏一次先

今年d車隊實力又接近左

話說今日咁少人
排得咁慢

我圖已經唔識跑q 鳥

講車就咪L成日從車迷角度出發la

輸左比ocon排埋包尾應該係衰自己犯錯啦
點屌人

圖仲慢撚過威

我圖

stroll > 4 time world champ

髮再生咩

係唔識揸F1

條on9迷叻

RIP

Norris、氣都好似係

唉要有耐性
圖加油！

當年圖應該殺左佢全家
btw阿圖要架車下壓力夠 又要架野快 應該得平治做到

親王就出殯了

廢圖襯依家仲有少少朵就退休啦
唔好再咁廢喇

好似得公公係用黃
其他都用紅

Lm

得罪講句 真心想笑鳩大頭 四萬 圖 Sainz既都係on9

條友係牆頭草

佢今日無乜狀態
唔係㗎仔炒Q3都過唔到

男人最痛
髮線向後移，脫髮

好似連咸狗都紅

上年奶到Albon出晒面
屌你今日仲講緊話Albon好

咸狗用紅但唔用黎做Q2最快時間

睇stat好似係
除非又出錯圖表

max撚鳩鹹狗

啱啱聽英文旁述好似話唔知邊隊覺得pit lane太長 入pit 太嘥時間 所以想用黃跑Q2搏聽日一停？

大頭同圖係俾你班連登仔燈到輸咗咋

計圈速今年威真係追番好多，反而另外兩隊拉利偈既真係得啖笑

仲有捧泰同on9con
前者仲叫RB迫害，後者on9冇得唔認

你哋喺邊度睇圖表？ F1 app or what?

好似係Williams

雞john

綠平隻色真係幾靚

最撚慘係佢淨係識揸個尾定嘅車
跟住拉利整左部個頭定嘅車
而家spin到揸部正常車都唔敢俾油驚spin

Q3開波

有冇人分析拉利係邊度拎返啲時間返嚟?

邊個直播冇咁lag?

你小心啲呀，啲圖迷好惡㗎

好心佢啦，上年話秦仔幾好，一時又話崩盤，最記得佢話秦仔崩盤之後，秦仔迴光反照，之後又話返佢好

聽日黃tyre 起步: 公公 Max Ham

新適應架車唔駛時間咩，第二場已經話廢？

召集所有STROLL迷打氣..希望有6,7位!

又係你呀師兄

我叻pole啦

咁佢67啦

你都知佢on9 仲洗乜理佢up乜柒
迷到秦仔要揸dtm

係第二場正賽都未跑

9up 下姐 唔使咁認真

柒到威記都快過佢 今晚好難大聲夾惡

個個marko上身咁款

係呀屌你老母著名19叻迷onfire

上年好記得
話Albon差0.3已經好叻仔
其他人差0.3就踩到一文不值

一條心撐馬田

所以笑下佢就算

上!

新入隊全軍覆沒
全部輸隊友

真心問 鍾意佢啲咩

要知道連登係直必腸假膠同燈神集中之地

差Max 0.3s，話已經好勁又盛
有冇人知race me so hard之後佢點撐

保子

可唔可以叫你daddy請我做打手

可以幫你係連登出post 捧紅你

好難解，正如連咸都有人撐

連燈仔=Marko

5蚊一個post

琴日話lat係明日之星今日即刻出事

比人笑兩世祖..但實際上無想像中咁差 算幾好
又上過台!
加上平時笑容好燦爛

Lance Stroll寶貝仔真人上連登

請我0.5 一個

公公已經軟咗

Per

因為圖先鍾意馬田

咁成績好呀嗎 實有勝利車迷嘅
兒子就

屌 咁快頂爛市

diu又係咸狗

屌你 咪撚做爛市

預咗黑平大把貨㗎啦

Child登質素係咁上下

薄利多銷

Sky台係咁電話響？

Perez

拎Gasly做遮醜布囉
話紅牛俾好大壓力佢卡好似gasly咁

唔搞PR野
用實力征服大家既心

唔想聽咸講
this for prince Phillip

ham dog聽日準備pole to win了

根據perez同max既gap估計 max有得再快d

Norris講唔會嬲

公公廢架

準備睇咸p1

咸狗拎pole肯定又消費親王

原來係garage入油速度都有限制

拍車落車果陣企係身
指住個天
跟住隻手放心口

best fan

max 係咪搵到最佳隊友

四萬哥

4萬廢到，差成1.2s

部車有幾多貨係睇公公 唔係睇 咸狗
如果部車仲係壓倒性 應該幫到條廢人上p2

公公嘅極限已經到咗 輪到我紅牛二號車手發揮喇

4萬不嬲垃圾
冇可能排到上p5

又係Ham pole

係人都知咸狗只係PR狗一隻

懷念爺爺

你班友盲架 頭先公公spin左半下先咁慢咋

佢同羅素都係英式街童MK

陣間會spin埋剩返個半下

架馬田好似都幾難揸
兒子揸到舞龍咁

咸狗就英國mk
lando同rus邊到係

咸狗都+1
死囉

公公

Nor

迷佢咪？迷老Stroll都唔迷佢啦

norris有機會 first pole!!!

講多次 lando 垃圾嚟 唔好j

下咁都街童mk
lando似毒撚 russell似有錢仔

norris

Best solution其實係：
Perez再同四萬調位

四萬Max互相push到之餘
Perez又可以重返McLaren證明自己

你講完一定冇

Landoooooooo

Norris

牛奶仔仔差少少

NORRIS全紫

差啲

oh
差小小 唉

Track limit

含哂

牛奶仔俾人del咗

track limit

俾你燈左

per>max

Max

四萬返rb咪又係要做二弟
push到幾勁rb都唔會捧佢

咁都del

牛奶仔無陰公

牛奶deleted

點會搵checo 同秦比

但係實際上Lando係Bristol英國版觀塘嘅首富

Lando exceeded track limits

Max終於輸俾隊友

韋少幾耐未俾隊友隊落黎

秦迷無野好講啦

77真係含撚

差啲要批個頭落嚟
保子

仆街了 per要比max振英針對

又係咸狗pole

死去揸dtm啦

頭3近到

Max 有幾耐無輸過比隊友

洗唔洗咁講野
我今年全力支持咸爺成為8屆
今年唔撐圖

幾耐未試過2 RB vs 1 Mercedes

checo

大家估下聽日RB有無team order

公公真係

公公第八反而估唔到，佢發生咩事？

佩雷斯兩場就做到廢秦一季半都做唔到嘅嘢

頭先有人話per同秦一鳩樣

恩撚又唔講下albon既

老實講絕大多數坐得上f1車既都唔會係普通人

四萬又唔聲唔聲打低隊友

硬左去邊

不嬲都講緊佩大師係世界冠軍材料嚟

係啲連登仔一直覺得佢三十歲人一定差過Albon幾條街

燈到 仲要delete record

fantasy RIP
1 dnf, 4個輸俾隊友

屌ＦＩＡ係咪唔想牛奶挑戰咸狗英國第一車手位置

Perez勁到

唉可惜又比人DEL左時間

btw咸狗個工程師同咸狗d反應都好撚假

Albon仲有咩好講 人地第二場已經喺排位贏max

唔洗team order啦
max先pit, checo係出面挨已經夠玩啦
聽日就考咸爺牌
我咸世一食鳩硬你2隻濕鳩牛

無team order咪remote熄engine囉

老墨有d料

前面比佢吓死

今次到咸9要1打2

對上一次Max俾人out qualified 係幾時

終於再有人過到MAX

公公last year

向圖致敬

Perez聽日紅定黃胎起步？

要不是俾人del record

聽日到我牛二打一咸

屌你老母阿

紅

起步攬炒啦不如

咪一鳩樣

咸狗真係堅勁既

講咗咁多年都講到悶啦

終於到咸要一打二

和咗

應該要數到四萬仲係大牛果陣

有4萬果震

Get in there lewis

有一樣嘢係肯定

就係宜家Max一定好恨拍返四萬

有咩估唔到

咁有機會turn 2趴頭

好似紅，睇下可唔可以起步砌低咸

聽日PER紅tyre起步
會唔會搵佢搞咸

聽日睇咸一打二 都睇住RB食

我咸世一

無喎

4萬2018mexico?

直接撞落去

做咪要燈呢你

終於有機會

仲話同max差0.3已經好叻仔喎

咁樣邊好睇
梗係睇兩隻牛輪住push咸

想問廢秦有無試過out q max?
唔係話一樣架咩

隊爆佢

they race me so hard

睇埋第一個灣先啦

17-0

team乜鬼 邊個大機會咪邊個上

實會

max都有mistake

加斯利贏過佢一次，不過好似係韋少比紅旗搞

max唔食草pole得

屌你依啲時候燈力全開

唔好話贏 秦最多都係去到+0.3

Bottle 搞乜？
差好遠下

Dllm 你班連燈仔

秦迷又要縮返入去了

如果係話緊我嘅話
我係話pl to p5 秦都有試過

無人提叻第四

Red bull 喎
你睇左幾耐F1

ham一直都搞到公公好似有得同佢鬥咁
其實高佢兩皮
唔係redbull佢都唔洗出真功夫

0.3已經好叻仔架啦

今年我唔支持vettel
全力支持咸爺成為8屆
聽日支持咸爺打摷兩隻新界牛

出咗去少少，之後啷一啷架車

不值一提

Bottas

Perez 幾冷靜喎

今日扑咪係Davide Valsecchi

恩能對PER P2 有無咩講

黑平部車今站有無裝upgrade件？

Multi 21

我咸未撚驚過

講checo pit lane to p5
比人屌鳩我廢秦19年都做過
咁想問下廢秦有冇排位贏max
講緊max冇壞車 正常情況喎

難怪
平時都係跟住後面234
今次第8有啲遠

感覺max pole咗反而會出事
依家咁可能仲好

叻可以成日都陰D陰D上到2rd row

Norris你好慘

咁快燈定咸狗

睇mm93了

G持

不嬲都覺得冇得鬥
神點會再比有得鬥嘅人做佢隊友

屌你啦
交左電費未?

上場真係唔係啲咩突出表演
今日呢嘢揸佩粉打飛機

話佩大師會一嘢撞落咸狗嘅巴打

希望你哋唔好唔記得上年雨戰係邊個一直同咸狗鬥到尾 最後差幾秒鐘屈居亞軍

唔想聽咸狗講野
轉場睇MM93復出

max等左咁多年
終於等到隊友出手搞咸先

幾耐冇見過兩部rb 喺咁前

牛奶個lap del 左真係好慘

呢條友癲過ham

收皮啦 死燈閪

0.3 已經好好

真心 今年絕對支持咸爺

不過兩個flying lap都有失誤
絕對唔合格

牙叻跑Q係有d料

Perez starts soft
Max ham start medium ?

支持ham 由頭帶到尾

聽日咪又係拉龍

恩能：（睇唔到 睇唔到 我睇唔到）

Checo唔做戴返個口罩先咩，會唔會俾人罰

人都唔同咗 加上紅牛都無咁有統治力仲玩咩內鬥

99 pole

佢仲比猛人做佢隊友咩

Yes

我咸必勝

八屆鹹

咸？

100%

有交既話佢賭條柒果陣咸狗退左休啦

頭先max訪問完係咪膊頭撞咸？

應該唔驚，反正連Max同Ham都無戴

I love challange

G持，BLM

幾時先有得睇咸狗節墜
oh no no!

改邪歸正係好事黎

罰晒三個俾叻p1起步

罰埋咸我ok ar

93下話?

19 Max好成熟好老成

Finally seeing the TWORB there

以佢水平真係唔合格
同埋個場又唔係第一次揸
不過架車都需要磨合下
本身以為佢唔會咁後點知後面個啲係咁過左佢時間

希望聽日，是旦一隻牛轟左落

佩老師宜家做咗地球組最後希望

冇戴咪冇戴囉
中多幾次武肺都打得低咸狗

希望有得睇2打2

支持咸狗世界冠軍

班高層咪又係冇變過 仲係marko horner
redbull 實保親生仔max

Finally seeing the TWO RB there

wfc 3隻牛咪又係 係咸爺後面

頭先Davide Valsecchi話99 pole

氣差0.05秒就過埋鹿仔 三隻牛追住咸狗嚟咬

如果佢復出第一場就揸住架爛9康打贏車, 應該直接上神枱做goat

中過唔計
不過MAX都無帶，不過好似打左針

支持場場由頭帶到尾

係邊個League 我第一年玩唔係好識

Haters’ gonna hate v2.0

冇睇場車真係會比你fake到
成場除咗last stint 之外都係廢圖對老mk
甚至去到last stint都係老mk自己跑，perez同兩架拉利係後面格劍

嘩 你呢個就奶到離譜啦

有無秦迷出黎講兩句呀喂

牛奶仔個快圈

咸意思係一直得一隻33號牛追住佢 秦迷去咗邊？中撚曬槍？

你地繼續鬧咸咒咸
咸爺只會越來越強大

我咸世一

開左季無得入

Gp

咁我依家pick黎係咪無用

+0.041排第三

RB 2-3, 黑平聽日好危

皇者歸來

各位f1 fantasy跑Q之後race week 有幾多分
今個星期暫時60

Max都係百屌成材，成日炒時仲係MadMax咁叫
而家無了

佩大師都係打份工咋嘛

下年三大廢老一有人走即刻過檔做一號喇
佩係贏在打份工唔駛睇Marko面色咋

呢個真，連登捧邊個衰邊個，除左咸

我去左FAYE TV 見到有得入

per > max

原來max 都唔係咁勁

等睇兩隻牛攬炒
一起步2部大牛攬炒我即刻落街裸跑

max肯定p1返終點啦

因為架康打得佢先揸得掂
如果第一場返黎已經贏到車除左拜神都唔知可以點

連登隊50分
faye隊60分
飛走揸波 誤中角田

雖則無咩可能但都cap低先

氣仔又p5

珍

lm
我就唔信你次次都賭贏

伸手黨想問下
點解Mazepin個名隔離係一支RAF旗而唔係俄羅斯旗？

未開季嗰時我哋咪話圖入唔到前三前五

嗰時都覺得好撚危
但係一開季咪個個跌曬眼鏡

上年我記得有巴打都係咁講
結果潛咗水

公公幾時死？

72

隨左玩車勁 仲要識搞政治
將隊內資源轉去自己到都好重要

我跑Q先醒起唔記得轉

上年又係咁，搞到部rb炒咗出場dnf

咸狗有抗體
個次重要俾左機會benz同素柒pit

紅豆湯？

禁藥事件 唔可以show俄國旗

俄狗用禁藥呀嘛
所有俄籍運動員都無得代表國家出賽

我好似有99 唔識玩求其pick

俄羅斯被ban

紅牛team order，撞鳩咸狗條仆街，等佢一分都拎唔到

垃利果陣都剩係比個圈kaspersky咋喎

俄羅斯禁藥事件
國際體育仲裁判唔可以代表俄羅斯參賽兩年

原來真係有人離地到咁

2022 平治 羅素 + 求其一個

T1 一野隊落去

咁如果佢真係贏車，會唔會播國歌

Per 聽日紅起步 希望過左Ham
2打1

又屈9我係叻迷

連登仝人全力支持咸爺成為8屆世界冠軍
邊個唔撐咸邊個就係鬼

mm93輕鬆入返Q2

要點dnf 先會佢p1

長知識
唔該曬大家

一隊60 一隊71

仆街角田

唔會

係咪有講過聽日會落雨

72 x2

另外19個炒埋一碟

拉迪菲

入咗角田

消失咗喇舊雨雲

入到Q2播啦，我驚呢世聽唔到俄佬國歌

我一隊得41 另一隊67

成個體育台都認得你咪19叻

6成 流浮山落雨

2樣都唔會 放心

.......

講句公道說話
佢係唔係撐叻呢,我就唔知
但就一定反圖
我好撚肯定 18年佢同F.Alonso反得好勁

連登個Fantasy league 點入

保子冇架喇 痴線 兩架麥記快過佢

全場20個車手得佢唔講得講咩都俾人屌

Marc 同Mir 兩個世冠Q1 都已經鬥到正賽咁, 畫面靚到

順風順水咪保子囉
跟住幾年唔順咪搵個勁小小

77
要不是Sainz連Q3都入唔到

好耐無見alonso巴
嗰陣無咩人可以嘈兩個po

ching我新手問下姐

遲左無得入 我都係去左Faye 仲要miss左一場

鬼叫佢個閪格露哂底

呢隻食屎狗 第8都揸得出
上年有場雨戰可以同一隻彎spin幾次
仲話自己揸rally

我似唔找數既人咩
未能驚過

97

（好似又真係喎....）

19個唔出賽，得佢一個都會自己係turns 3 dnf埋

如果93今日拎pole 佢真係好撚癲

佢可以安安全全渣晒成場先再講啦

36啦

無記錯嗰位巴打講完俾人pin咗之後無再上過水

痴撚線架，我從來都冇特別撐過佢不過你哋要咁諗都冇辦法，因為把口生係你度！

我只係善意提醒其他人，唔好亂咁講圖，如果唔係就end up 好似我咁！

之前幾年架車太火星唔洗考牌，今年落番凡間即刻見真章。保子下年份約應該係咁先

如果唔dnf 唔spin要頒冠軍比佢
應該可以上到po既

Cap定先

咁巴打你迷邊個

MM93 除左頭盔唔跑Q2?

40km/h safe drive 咪得
順便拎到個最長比賽時間成就

大佬們連登 fantasy有無 league code

同呢度啲車迷一樣，一但批評個啲車手，就起勢咁人身攻擊，同埋屈鳩你係x迷

呢單唔係啲咩特登要查先知嘅F1小趣聞
嗰陣係體壇大新聞嚟, 大部分媒體都有報過, 唔關你新唔新手睇F1

Max 同氣，加反咸

你已經唔只係亂講嘅級數

其實係
唔止f1 係講緊全球大小賽事

機會係留比有實力既人
至少你要有實力hold住依個機會

Checo Checo

吓，你講緊你自己啊？老屈人哋，咁你又係咩級數

Google 俄羅斯 禁藥

呢場已經證明佢>秦
秦粉可以收收皮先

唔緊要max 意大利站應該繼續DNF只要唔係佢贏，佩定咸贏都ok

秦仔唔係個皮

秦可以安心返去玩吱吱吱

揸兩場就Q2 仲要贏埋MAX

今年同舊年跑Q時間，睇黎果10%downforce都搵得7788

2020: 1:14.221
2021: 1:14.411

已經俾人屌緊，仲到去我係叻迷

出年上黑平做2號車手

除左恩能係泰粉成日借意提住
其實依度邊會仲有所謂既泰粉(我諗)
佢唔夠經驗唔夠實力又唔夠信心
一沉就百踩，唔似氣咁有機會落返細牛
時也命也

去到西班牙站再新升級
到時搵突埋

套Icarus拎埋oscar best documentary添

不過咁就話人離地我覺得搞笑咗D

其實除左benz同am其實其他幾隊好似仲快左

係囉
為好似為憑空想像咁

假設咸超班
佢位置不納入統計
再睇其餘九架Q3車

全個體育台都認得你

其實無睇開運動未必知
你出街問人應該好多人唔知
唔駛咁快笑鳩人
呢兩年香港本土每日咁多新聞你又係咪睇哂？

你真係仲覺得黑平宜家仲好過紅牛？

舊年保77 Q3 1:13.609喎

仲同秦比

已經過埋max

max 同秦比la diu

角田裕毅/Yuki Tsunoda@yukitsunoda07

車が良かっただけに今回の出来事に関しては自分に本当にがっかりしています。何よりチームに申し訳ないという言葉しかありません。
応援してくださった方々にも申し訳ないです。

巴打唔駛咁介意

做得車迷全部都係人渣敗類嚟
我哋喺街見到有邊個反咸 真係會將支鐵棍打撚死佢

邊個笑佢 我幫佢出頭

往死裏打

我唔係迷秦, 但係唔理解啲人點解反秦反到癲L咗, 日L日搵佢bin c

都係嗰句, 明明係Marko 用人不善玩死自己, 要反就應該反Marko

Ching 下年大改例喎

最好笑係FF有好多人迷佢

佩大師is angry after qualifying, because he is SO close to the pole.

Hey 秦, see the difference?

moto gp係唔係mm93 p1

諗多咗

連登F1台不嬲係全球最大迷咸集中營嚟

我似講笑？

P6

P6, second row 夠做

其實佢比氣多一季
當佢19未適應, 20適應啦掛?
氣當年得半季,比人屌屌屌屌屌 屌到走埋
係,佢係有第2次機會可以黎過
但泰仔係自己浪費左好多次機會
佢渣住部大牛,20年絕對唔失禮
真係醒醒定定 就有櫈仔企
但佢偏偏自己 一係lockup整死條胎,一係自炒
落返去中遊玩, 中遊係最危險
多車陣, 車手亦都多超技術守車
就連公公渣住部平治落入車陣都會廢半臂
泰仔呢 成日同人係灣位一換一
成日心急想爬人頭, 覺得有位 覺得人地應該讓
2020大牛比足晒機會, 我當大牛管理班人真係有問題
但都係64波, 泰仔點都有6成責任同問題

屌
幅相好似撞到佢成個人飛左出去咁

態度正確

我哋宜家要做嘅就係去返近年咁多個F1 post

有邊個反咸嘅就寫低個名交俾銅鑼灣嗰邊嘅國安
黑命貴係國家安全重中之重 不容質疑

平時明明笑得最大聲
今次竟然覆得咁認真

好難捉摸

一定係恨鐵不成鋼

今年真心全存支持咸爺
絕對唔玩膠

紅豆同本人發條慘
不嬲係F1台最專業嘅分析員嚟。

清 你遲撚早實比F1 post仝人捉你去拎白卡架啦
講小句啦
一震捉埋我呀

秦仔我覺得都係mentality嘅問題啦
佢似嗰d順風就渣得好 逆境就越嚟越差嗰隻
始終唔係個個車手都vet咸韋少咁天才型第一季就上位

不過我認同上面有位巴打講marko
呢幾年氣同秦都係揠苗助長
又可能四萬個standard令個expectation太高

完晒啦wor清
你而家睇 睇雪花咋wor

對上同咸collide果兩次
紅豆笑阿邦笑得最大聲
果時仲畀人話係咸粉

根本就係因為Vettel, Max 做壞左個頭
大牛係勁,連中兩口有料車手
4萬唔算真係紅牛出身既人黎
不過當然會拎黎比較,但4萬既技術係磨練返黎
真係靠自己

呢單係F1台經典事件嚟

我皇袍加身做咗習近平共產黨隻狗
同時又係迷咸黨 支持解放黑奴

邊個派白卡俾我即係反華反共反有色人種再反埋人類

好睇了

聽日好睇perez起步爬唔爬到頭
爬唔到其實佢最唔著數
因為難爬頭, 只會逼住食廢氣
提早入pit

揸過架爛鬼HRT

始終紅牛青訓都係有斷層
我都係覺得redbull集團同一個concept
想重用青訓慢慢咁培育, 好似德甲萊比錫咁
可惜f1俾唔到咁多時間
最終都係要請外援

重點係max終於有隊友可以先出手搞咸
等左好耐

如果可以不斷攻咸
攬炒燒呔呢？

Ham Max Clean Line
Perez Dirty line

唔係正正就係連登仔做嘅嘢咩, 你收硬白卡啦

睇住四萬成個journey真係好鬼心酸

憑實力插入red bull junior
憑實力第一年入大隊就做低師兄
但係啱啱平治抬頭

到宜家去到McLaren又變返1.5號車手

事後孔明咁睇
到底q2韋少用黃per用紅係咪戰術安排, 用嚟夾擊咸
定係純粹想保險d俾per入到q3
睇唔透

你睇返05年, 老舒都係不斷進攻
而且今年既車咁撚大部
咸狗驚都未驚過
除非攬炒囉

幾時開始善意嘅標準
同支共定義民主一樣咁低

checo係咪比人del左第1次個lap time?
如果係既話咁應該係想佢安全入q3
大牛班人都估唔到佢會砌贏Max既

咸狗：佩大師你咪走過嚟呀 我報警㗎

上場見過鬼怕黑

你真係玻璃心

1. 發條慘

sore loser

第二場應該唔會出住啊，咁快出PZ點會有心機玩落去

有火！

假如checo過唔到咸
條紅捱唔到一定會to俾max追咸啦
千祈唔好似垃利咁唔嗲唔吊
kimi同vet

定手撞

一係唔夠軚/一係唔想chur咁盡淨係跑一個run

我想問下咸係個radio到係咁nonononono果場係邊場
成日係meme都聽到 但唔知邊到黎

Malaysian GP 2016

2016 Malaysian

Oh nono 係16年大馬 一次DNF 跌咗個總冠軍

果時成班人聽住nonono就好似聽住高潮聲咁

真 駁唔到

Qualifying Results and Stats
Q1

Q2

Q3

本身就唔到佢上

佩雷斯都有

紅牛青訓斷層係因為Super Licence制度冇左Formula Renault 3.5又唔肯玩F2
MAX之後有幸上到嘅全部都係自己有水玩F2

未計啲人迫走嘅迫走, 賣走嘅賣走, 淨返啲得半年一年經驗嘅幼幼迫住上, 根本就抵撚死

J 到2021，行運行咗五年

同埋有一季唔好 殺

我自問都係F1台搞事高手

但係對住上面弟兄 我真係自愧不如

紅牛要嘅係wdc 材料
近十至二十年又真係冇咩邊個係初級賽事成長慢熱嘅車手做到wdc佢又真係唔算有做錯嘅

第一個就捉鳩你去血祭燈神呀

講咗咁耐，咩證據都冇淨係識老屈人，果然同中共冇乜分別

Best of the rest

直頭侮辱芬蘭人

Ric突然話走唔多唔少都打亂咗紅牛，原本紅牛有Ric同Max可以玩多幾年，有大把時間揾青訓
如果當年Ric季中話走，RB可以升Sainz，咁成件事就完全唔同，大牛Max+Sai，細牛可以係Gas+Kvy/青訓，Sai有多幾年經驗應該唔會好似氣同秦死得咁慘

另外我都係覺得RB架車太傾向Max，冇乜經驗嘅車手好難揸得好，同埋RB內部想贏所以狂chur令佢哋死得更快

佢唔做到咁盡真係冇咩可能追到火星車
副engine 威龍 or honda 都輸太多

如果大家嘅qualiy pace 嘅排名同race pace 差唔多
咁咪可以見到4 way fight

四萬似係未揸熟部車喎
上年F1.5 Sainz 同牛奶仔都係公平競爭
今年F1.5 tense 左咁多重分到1, 2 號車手咩

但係佩大師似係揸熟咗架車呢

自膠
四萬Quali係好好

但係另一方面就淨係得Max有得同黑平鬥，另一個車手要落中遊玩，到最尾都係贏唔到總冠軍，反而16-18 RB架車兩個車手都揸到都一樣有分站落袋

唯有寄望今年Perez揸得掂架車，如果都係唔得咁RB就要再諗未來架車要點整，除非佢揾到另一個Max上嚟

今次似舞得掂加埋high rake 優勢真係有機

Gas今場Q3只係慢Max 0.292
如果大牛2號仲係秦仔嘅話真係隨時慢過Gas

成日都覺得咸狗呢個亞裔工程師好似gphone

有無罩相

黑衫黑口罩黑頭髮黑眼睛+黑人黑命貴

仲唔係黑暴
全中國人都應該抵制平治

有video 關於佢

Mazepin成功得罪耶穌

Morning news on CNN:
Italian Jesus was rapped and killed by Russian mafia, outside his home Grand Prix.

公公都係出年讓返個位出黎啦

佢連場上比較溫純嘅Gio都辣㷫到 佢好似儲印花咁 逐個迫害 幾時可以睇19個車手一齊插佢

公公知道，哭是沒有用的

「我來減薪、簽死約！」
公公為了再挑戰一次世界冠軍，願意收少幾百萬，再度開始自己的演藝生涯

之前有位Ching買咗f1 tv pro經fire stick射落電視睇
想問吓點樣做到

Latifi至多都係廢 個人唔閪
stroll更加無害 跑wet仲要有d野睇
呢條友又垃圾又冇品手車又閪 咪撚哂左個位啦
舒仔慢熱都跑贏佢成條街

FF mode
最尾果句 係咪代表merc對攞到pole都意外

sai 唔係初代被迫害咩

屌 19Max見到咸爺行緊埋去都唔主動讓開
佢係咪唔知邊個排第一呀

連球王同Gro 都做唔到全民公敵

佢居然上一場先辣㷫Blocon 同圖
今埸激到Gio 扎扎跳

遲下唔知會唔會出現nascar 式群毆

神幾有風度！
加油呀，你得架，大家一齊努力比賽啦 ～

佢做咩跌落P7?

佢係咪淨係覆英撚

佢最快個圈出左界俾人 delete 左

無覆呢個

Norris 呢d先有風度
自己出界會認
唔似上埸咸狗同平治咁

原來Netflix 今站跟角田

Max訪問好似有話佢最後個flying lap係有失誤
佢地車隊仲要有大把數據benz認為rb個pacing係快過佢地都唔奇

買左max win了

Netflix 變左連燈仔？
S3 整成集俾露股男，結果硬到今站 P8 起步 ...

今日唔知係咪真係落雨？其實依家咁反而可能唔落雨對 Redbull 仲有利

Per同max雨戰都有啲野睇
不過sir blm跑水有一手

犯眾憎

你既然覺得呢度咁中共
你唔去外國forum到傾？
唔係呢個post留言咪無事囉

廢人唔覆sor

maz真係次次都有新招

搶我咸飯碗仲想我咸俾face佢？

害人今年冇咗幾百萬嘅糧
未捉佢入更衣室打餐飽已經算係大仁大義啦下話

真!

好多人唔明RUS衰咗啲乜

RUS衰在未lock實黑平個位就已經暴露咗自己個野心 / 能力

如果佢肯扮下嘢 做替工嗰時讓保子幾個馬位
咸狗宜家袋袋平安 分分鐘已經好似Mika咁保薦Kimi下年頂保子個位

素素如果慢過公公黑平重要揾佢咩
繼續簽公公等max 過檔唔好

佢話唔想揸4年細牛，同埋RB/雷諾啲deal所以就走咗去雷諾
但係我自己咁睇，如果當年Ric早啲話走，RB可以用19年升佢上RB嚟留住Sai，而Sai已經有3年F1經驗，應該好過氣同秦

另外(冇記錯嘅話)魚雷由大牛調細牛嗰陣好似傳過話Sai/Max不和，所以升Max上去減少爭執

效忠國家 首先要效忠長官

我意思係佢對住成隊戲精
自己下下露曬底好快冇牌打得出

最好嘅辦法係陪佢哋做埋場戲
等到時機成熟再喺咸狗背後一嘢隊低佢

鹹狗琴日無請假去懷念爺爺，係咪對國家無愛

咸狗喺度捉緊盤好大嘅棋

等到季尾贏第八屆嗰時
咸狗會話呢個獎係致敬俾菲臘親王
再講一堆賺人熱淚嘅告白

用PR手段迫Toto續簽再加人工
本身宜家非常尷尬嘅Russell繼續得個睇字

好大對比

今晚真係要考考鹹sir牌
我鹹必勝

sai 完全唔掂
per 好彩第二場就win 黎緊輕鬆好多

比啲信心，鹹蛇幾時有豬過

跟本無位overtake

呔都唔同咗

有預知能力定來自未來
咁快知checo win

唔洗季尾
今站肯撚定會講

角田要換波箱

你覺得佢揸住部威記有野show 比我睇咩
揸威記攞分只係代表佢勁, 唔代表佢係champion's material
揸黑平第一戰有冠代表佢隨時取代咸都得

如果佢果戰慢過公公我諗佢生涯會起威記完, 唔會有人要

要啦 琴日排位賽撞尾 個波箱一定有損傷 正賽好大機會維修站起步

佢Q1冇時間
本身都一定要維修站起步

你個head有病
你老闆要你做咗你個head啲嘢

你老闆為嘅只係交功課
得嘅太好反而會搞到三邊尷尬

黑平巴林二站係咪迫害素素
呢個問題嘅答案應該好明顯

個問題只係
如果Russell當時陪埋佢哋做場靚戲
咁佢自己會唔會喺枱底有更多so?

再還原最初頭討論嘅嘢

我講緊嘅係
宜家Russell同咸狗嘅矛盾已經公開咗
咸都可能已經當緊佢係威脅到自己嘅competitor

而呢個情況係不利於Russell
起碼對佢嚟講 時機係未係成熟
亦係可以避免

神唔會輸
佢只係悶得滯同你地玩下
比d假希望你地

算喇，啲人做得出唔敢認，無謂拗

官方寫最尾起步咋
唔洗PIT LANE起步
所以依家要換啲咩不如一次過換哂去

後面咁撞法
都估到啦
sky 尋日即時睇片分析
話yuki直情入灣角度方向錯曬
S灣將車頭重心轉移唔到
所以搞到spin
希望今日唔好再犯同樣錯
由其有maspin在場
最少有一次SC機會
好好把握

前年德國站開始見識到netflix既強勁燈力

睇faye tv講佢喺老麥嗰年想轉駕駛風格不過唔成功，加上老麥部車

公公57podium without wdc
巴叔68次嘅紀錄睇嚟都會俾佢破埋

想知係邊集

有興趣研究佩大c喺麥記嗰年嘅心態

搵巴叔同公公比？

巴叔、Massa BB 係公公比到㗎咩

perez

睇佢全名似係星馬華人

萬年老二團

佩大c其實係用軟胎跑
所以正賽應該係要入多次pit

論實力佩大c可能未係韋少火星人揸地球車嗰隻
但係講心態、鬥心 佩大c喺中遊游咗十年都咁有吉屎
呢樣嘢係真係驚喜

佢身高應該有六呎
btw 唔知佢識唔識意大利文，話哂佢出世嘅地方都係德語區

無冕之王呀

人哋Massa一秒車王嚟

但d英文都唔太星馬，仲要又後生又叻仔

墨西哥有咁好成續嘅F1車手除左Perez相信就要數番Rodriguez兩兄弟，難怪Perez喺墨西哥人地位咁高

同埋啲西班牙媒體都幾睇好佩大c
Pre-quali佢都係同Carlos兩個pair咗一齊

宜家尤其牙朗素同兩老一齊玩養生波
佩大c喺西語圈都被睇高一線

睇linkedin佢undergrad喺馬來西亞讀書，之後去過英美讀書

感覺西班牙人/意粉佬喺兩個轆領域成就高好多

（佢應該係讀咗頭一兩年再transfer
正路enginneering係要讀四五年

同埋佢Bachelor已經做咗teaching assistant 係真係有料）

佢條友真心係十年磨一劍， 之前揸左force india d 垃圾車咁多年都交到貨， 而家有機揸部應該係全場最快既車就算唔為WDC 都想搶下pole 搶下分站冠軍啦

Tonight
又睇廢圖 四萬哥

Miami

Jeffrey Epstein喺嗰度收埋好多幼幼

拜登宜家可以睇完車順手去食幾件

In checo we 7

COTA收皮?
定美國搞兩站?

睇黎係我地睇法唔同
我覺得黑平比素素揸反而係比佢考牌, 睇下佢係咪無料扮四條
揸得好似咪可能留下機會比你
揸得差嘅直接當你blocon wehrlein, 你無車揸都唔會幫你

素有無得上位係睇咸想唔想退休, 唔係咸夠唔夠快

咸想好似冰人咁揸廢老車黑平絕對唔會say no

咸想想好似冰人咁揸廢老車
前提係肯大幅減人工先講啦
冰人出緊5~10M人工咋

checo以佢養胎隨時紅白養到尾
特別係呢個場難過車 未必真係無得頂住
但前提係開頭checo條紅要搞掂咸條黃 或者第一次換胎undercut到咸
如果搞唔掂就應該會有team order

今次變rb2打1 有得睇rb split strategy輪流搞咸

等左幾耐
終於RB 2v1 Merc

好似miami heat件jersey

兩站

咁快開始燈 應該又可以get in there Lewis

年少氣盛
老麥由 2013 就開始行衰運
Perez 飯當 同 suck my ball 都俾佢玩左一棟

COTA就美國站
miami就邁阿密站?

今日角田有冇得落場

呢樣點會咁快知不過啲人都係咁估

或者係佛羅里達站掛

有

原來ktm 有玩gt2

無追po
鳩咸同russell搞咩黎

鹹蛇返老麥幫手復興

咸狗今年好似逗緊55M

如果素用你嗰種做法嘅話，佢損失嘅隨時多過現況

假如佢真係咁做嘅話，benz 一係
A: 覺得素無想像中咁有料
B: 發覺素留咗力，覺得佢份人好重機心，唔係咁易handle 嘅人

呢兩個情況之下，benz 對素嘅評價只會跌唔升，呢個位已經弄巧反拙咗

另外咸見到佢咁做，就算佢討厭素又可以做啲咩？車手陣容仍然係車隊嘅決定，就算咸真係生人霸死地，benz 絕起上嚟趕佢走又如何？甚至benz 可以攞素嘅表現壓返咸轉頭。素喺數據上取代咸係理智嘅選擇，如果素嗰場留力嘅話佢更加無議價能力，benz 講唔贏咸，焗住要繼續食佢高價，傷嘅依然係素

仲有素擺明目標係揸benz, 佢F2 上嚟嗰陣CV 係send 俾toto 唔係威記。佢咁都仲要就住咸嘅話佢注定做公公，唔使諗取代咸

Driver Available Sets

Predicted Strategy

未來人巴打

無燈 rb2打1 咸都可以盡顯實力一個打兩個pole to win

首先要max唔柒
佢係意大利啲運氣

係
仲有70歲韓史德落場

我覺得今晚兩隻大牛會出事

一齊formation lap熄車

佢真係好好笑
愈老愈可愛

反正最後起步，等於唔洗食罰格

馬來西亞人黎

應該兩樣都識啦
雖然次次見佢都係講德文
但都係個意大利人
唔會唔識講意大利文

成副PU 換晒都唔肉赤

要多得傻閪公公

但換晒的話新PU用一副少一副，跑power track就蝕章了

佢應該唔識意大利文

廢事一陣爆開po quota, 而家開定一個先
F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 3

2022 Miami GP

Live

唔駛估，咸狗永遠有呢啲狗屎運

一條心撐馬田
雖然預咗睇Get in there Lewis

總覺得公公今晚會繼續柒

夜車都係睇唔到

硬石都幾忙，又football又tennis又F1

咁大條直路既

你爆quota咪出聲
到時我接力

Turn 17

希望下場硬,等我地有一場2v2睇下

所以大把機會爬頭
仲要新例架新車跟車易咗

開定先

Hard Rock Stadium to play host to the Miami GP from 2022 in a 10-year-deal in hugely significant announcement for F1 and US owners Liberty Media; "We are greatly encouraged by our growing reach in the US which will be further supported by this exciting second race," says Stefano Domenicali

仲一簽簽左十年

我驚推太快你睇唔到

角田換埋偈

佢係咪好後悔簽左揸波龍爪手

好似阿塞拜疆有條好長嘅直路

多謝巴打讚我

合理啦 反正都包尾起步
換齊哂慳返好多格

俾face你老豆嘛

呢度個個都好識do

Perez揸得咁好，咁係唔係證明Adrian Newey design嘅車，係冇問題。只係車手駕馭唔到。

氣同秦仔

垃圾拉利係咪又要被人不斷爬頭

睇落兩三站先，雖然so far真係幾好

日文訪問. 日本FD J出血未

老麥啲宣傳幾痴線

我要求好低
佢唔好害到自己人就夠
要炒車請自己撞牆算

4萬真係入型入格
幾時演教父

如果今日場車咬得住max/ ham個pace
咁佢就真係有料到
如果都係best of the rest
咁都係麻麻

現時天氣 陰天無雨

睇天氣預告 應該場車完咗先落

9pm?

部車好撚正呀

我覺得落雨反而對紅牛不利
而家咁機會仲大

成隊上上下下都cls

其實而家啲車小巴咁大架
跑呢啲咁舊既Track真係唔好睇
好難過車

自從黑氣石走左之後就重回正軌

都係同摩納哥一樣當精品賽咁睇

落返舊個副好似唔洗罰

求手機link

其實例就知左好耐
但有個問題
如果修復個舊PU
/兩副舊PU合一個靚仔啲既出黎
又得唔得呢？

checo max兩個都水鬼嚟
落雨保子冇分都似

上半季有imola+摩納哥
下半季有荷蘭

My 呔s are 乾 vs 養呔大C

係因為額外pu先要罰
原本3副pu quota
佢依家開第4副出嚟所以先要罰
之後可以4副輪流用

不過要講水鬼咸都係痴線佬嚟

又要睇保子幾時過到前面四個上嚟幫咸

Checo 水鬼？19年德國站turn10就spin咗

我驚緊佢今站上唔返嚟 我鹹無左隻狗 實比人輪大米

而家可以睇住motogp熱身先

20年土耳其

MotoGP

any link?

仲有一個鐘

MM93上第三

神童起步甩哂碌

呢幾年廠隊起步冇人勁
Mv12可以用廢嚟形容佢嘅起步

mv12跌到最尾

有無中文link

唔好忘記咸都係水鬼
Max就真係未夠爐火純清 特別係跑水
太心急
睇上季土耳其
所以唔落雨紅牛仲大機

保子就...返芬蘭扮聖誕老人算啦

現場落緊雨 但勁細

f1 is child sport, gt is real man sport

Suzuki 最尾個彎快到

佢上次spin到個腦都傻啦ate a bat in Wuhan

落雨可唔可以施捨一分俾我圖

MotoGP is god sport

TT hero

好彩今年無支那站禁賽都似

就係落唔大/落下唔落先有野睇 入PIT時機估錯左/揀錯胎就GG

神童既race pace真係勁

等睇哈斯突然用水胎

睇埋下半場先好講

落雨隨時上台

帶唔開

F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 3

係雨啊

其實舊個副可唔可以再拎返出黎用?

motogp honda 今年架車勁唔勁? 定suzuki勁d
利申冇睇過

如果實情係得佢chur, 跟後面嗰啲全部養胎就gg

越落越大

Schumi 仔出咗去 而家上咗綠色水胎

要用半雨胎

Honda = Red Bull
只為一人設計

紅色車直頭用藍色雨胎

Haas

勁 但只限mm93
樹枝皮架車好平衡
所以上年攞到世界冠

雨戰啪啪啪雨戰啪啪啪

屌